{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037491",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-27",
        "domain": "숙박",
        "title": "해뜨는집 펜션"
    },
    "text": "日の出の家ペンション (해뜨는집 펜션)\\n\n済州特別自治道西帰浦市城山邑ハンドロ137\\n\n城山の日の出の家は、すべての客室から耽羅第一の景色を一望できます。広い駐車場も完備された宿です。近くには牛島があり、オジョリ海辺でユニークな方法で味貝やミイラギを直接獲ることができます。子供たちには自然の学びの場としても最適です。ここは、家族で潮干狩りに出かけるには賑わっている場所です。ペンションでは、貝を捕まえる道具をすべて貸してくれることもあります。また、城山からセファまでの様々な見どころや休憩スポット、楽しい体験ができるドライブコースも教えてくれます。客室はホテル型とコンドミニアム型の2つの構造があります。ベッドルームとオンドル部屋を選ぶことができ、海が一望できるガラス窓を設置しています。窓を開けると、心地よい済州島の海風が入ってきて、リラックスした気持ちになれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "日の出の家ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "日の出の家ペンションは済州特別自治道西帰浦市城山邑ハンドロ137に位置しています。"
        },
        {
            "question": "日の出の家ペンションではどのような景色が楽しめますか？",
            "answer": "日の出の家ペンションからは耽羅第一の景色を一望することができます。"
        },
        {
            "question": "日の出の家ペンションの設備には何がありますか？",
            "answer": "日の出の家ペンションには広い駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "日の出の家ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "日の出の家ペンションの近くには牛島があり、潮干狩りや貝やミイラギの獲得が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "日の出の家ペンションでは子供たちにどのような学びの場を提供していますか？",
            "answer": "日の出の家ペンションでは子供たちに自然の学びの場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "日の出の家ペンションでは貝を捕まえる道具を貸してもらえますか？",
            "answer": "はい、日の出の家ペンションでは貝を捕まえる道具を貸してくれることもあります。"
        },
        {
            "question": "城山からセファまでのドライブコースはありますか？",
            "answer": "はい、日の出の家ペンションでは城山からセファまでのドライブコースも教えてくれます。"
        },
        {
            "question": "日の出の家ペンションの客室はどのような構造ですか？",
            "answer": "日の出の家ペンションの客室にはホテル型とコンドミニアム型の2つの構造があります。"
        },
        {
            "question": "日の出の家ペンションの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "日の出の家ペンションの客室からは海が一望できるガラス窓があります。"
        },
        {
            "question": "日の出の家ペンションではどのような気候が味わえますか？",
            "answer": "日の出の家ペンションでは心地よい済州島の海風を感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 456
    }
}